革咩命呀屌 你地跟本未準備好

話緊你呀柒頭

駁唔到
香港人學人搞革命? 含撚啦
東亞病夫呢個字 好好用

講就兇狠 做到痾撚
講就講話打狗 現實呢？
狗影都冇隻就跑走哂啦 革命wor
笑大我個口

而家仲有人拎手足受傷做核彈
笑撚死我

有本事打我臉囉
睇死你地輸呀柒頭

負皮嘅駁吾刀？

我都唔想笑架 忍唔住笑左一聲咋

又一隻不願面對現實嘅連登仔
駁吾刀就起我底
請問你想表達啲乜嘢

冇諗住駁你 純粹想表達你做小丑幾成功

咪臭係 係到搞搞震
搞到我遲到冇埋勤工獎
我勸工獎重要過你條命呀

多謝 我係joker

班狗講得好岩， 靠你革命真係死得.

有覺悟嘅人而家真係唔好再出 而家一定做硬condom 重有好多豬豬未醒覺 覺得喺共匪底下可以乞到五大訴求返嚟 覺得喺共匪底下可以有自治真普選 而中共只想將香港人滅絕